[哲學題] 假如芝麻人同芝共攬炒，你支持芝麻人殺曬芝共 定 相反?

呢個時候我會支持芝共
因為死曬屁民 芝共最底層就變屁民 只會繼續鬥落去

點解喺連登都要用芝麻人呢啲代詞？原來連登仔已經玩自我閹割玩成咁抵你地做Condom